唱淡iPhone x果班根本就係鬼，華強北交收5皮

去左華強北放左部256gb比支那狗，46000$人仔

多多都收，要放就快

入咗櫃員機未

大陸野佢地自己人都唔屌啦，我地港行機點同

你咁快有機咩

點解有人信呢d
全部假post扮賣機
Pm哂無個覆
根本係吹淡既慣常手法

講多次
首發全中國只得幾十萬部
極渴市
企硬25k一部

根本黎黎去去講閒魚個個都係同一個USER
知咩事啦

企硬30k

冇10皮我都唔放

企硬

五十萬收一部 記得企硬唔放

有冇資料邊度講？

周公報夢

聽日上就fat fat了

冇5皮都strong hold

同往年一樣Strong hold!
只要Hold哂, ST就會餓
我部6S而家都未放

部6S等多幾年停產, 絕版先放